
                      Muy buena película, todos los actores muy en su papel y qué decir de Clint Eastwood, nunca defrauda, todo lo que sale de Malpaso tiene una garantía de calidad.
        
            